【Live】醫管局及衛生署見傳媒

文職

講緊最新嗰單確診

國際戰線：求國際封鎖香港

一樣係高鐵
G407

12尾曾經畀狗咬到
喺武漢打過針
1月23號再去香港嘅醫院打針

23號嗰陣未有發燒
後尾發現有發燒

47 歳男

原來可以check唔到

唔知邊間醫院

隻狗有無事

12月尾

屯門醫院嗰單仲追蹤緊

福建花園

第六宗 發過兩次燒 中間又返過支國

但係之前入院前無燒 所以一直比佢周圍走

曾經收到一個患者(?)嘅電話
個老豆有病徵
呢家人依加送咗去隔離

周圍走 好大獲

又係高鐵

8位醫護曾經要呈報
5位係陰性
5位入面 3位已出院

呢套係泡菜？

好彩佢地五個無事
希望其餘個三個都冇事

點解戴晒口罩？
播錄音？

病房資源情況緊張

文職戴咩罩

呢個記者會正路d, 強制入醫院戴口罩，行先過香港政府，柒婆

一把把摑落林奠條柒婆到

個女醫生
第一次見記者嗰陣已經有戴口罩

醫生日日戴口罩 一定知戴口罩唔會講唔到野嫁

仲傾緊畀醫護住嘅酒店
稍有成果

❌星期五冇帶星期六先開始帶

又係高鐵？

good

未過14日
潛伏期
所以先要隔離
但唔封關你永遠都有上升既數字

但今朝好似有單 本身陰性
但第2次做就變左陽性

係

林奠又開會
或有其他措施公佈

屍殺列車

咪屍殺列車

琴日班狗官好撚臭串架

唔敢出嚟啦

a cunning and intelligent virus!

記者好波

其實如果病徵未發出來，隻野有冇傳染性？

因為有啲毒好似伊波拉咁，未發出來係傳染唔到人

無病徵都有傳游性

點解呢個人戴住口罩都講到野既？

本地

即係承認junior要入ward

係囉 唔明點解

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

根本12月個時已經爆到仆街
仲好意思講有限度人傳人 on99

姐係會放學護入去?

點解呢班帶口罩又講到野既

唔夠人，學護都要幫手

但係另一面醫學院俾人CUT FUNDING

咁都唔明，因為佢地有明顯病徵，所以咪公共地方戴口罩囉

隔離數字

TUNS呀？

TUNS 係Part time 護士, 係學護既一種

tuns咪又係學生
不過出住糧 所以佢話要繼續返工喎

抽水抽到乾塘

TUNS non essential可唔可以冇通知期辭職？

18人正被隔離
大部份本地人

人工少好多嫁

分唔到國籍?ON撚鳩?

有幾多個R字頭diu nei on9

part time實得

梁卓偉條撚頭呢句, 可以抽到2046都得

有身份證同冇 都分到支那定香港人啦
屌你老母話支那同香港人都同樣登記做中國國籍 用呢個籍口係咪ON撚鳩?